由飲食界投身法律界！

職位編號: 39279

部門: 司法機構

組別/單位: 支援部

職位名稱: 終審法院首席法官官邸合約傭工

薪酬: 每月17,685元

入職條件: 申請人必須：

(a) 具備在 —

(i) 家庭擔任傭工的經驗；或

(ii) 家庭、食肆、會所或酒店招待賓客膳食、食物及飲料的經驗；及

(b) 能以中文及簡單英文有效地溝通。
職責: 終審法院首席法官官邸合約傭工主要負責：

(a) 清潔及打掃終審法院首席法官官邸(“官邸”)，包括官邸及周遭範圍、室內外陳設、家居物品及器皿等；

(b) 處理官邸的家居雜務，包括洗衣及為活動佈置場地等；

(c) 為司法機構在官邸及其他地方舉行的節目和活動提供支援，包括招待賓客食物及飲料；及

(d) 在官邸及其他地方執行與家居有關的雜務。

終審法院首席法官官邸合約傭工須穿著制服及不定時和逾時工作，包括在晚間、週末和公眾假期工作。如有需要，他／她或須在位於山頂的官邸留宿，官邸所處地點可乘搭公共交通工具前往。
聘用條款: 獲聘用的申請人將會按非公務員合約條款聘任，為期三年。獲聘者須全職工作，每周54小時（不包括用膳時間）。

福利: 獲聘者如能圓滿地完成合約，並在合約期內一直維持令人滿意的工作表現及操守，將可於合約期屆滿時獲發約滿酬金。獲聘者如獲發約滿酬金，其金額連同政府根據《強制性公積金計劃條例》（第485章）的規定為獲聘者向強制性公積金計劃所作的供款，將相等於獲聘者在合約期內所支底薪總額的10%。獲聘用的申請人可享有每年14日有薪年假，其他福利例如休息日、法定假期（或代替假日）、產假、侍產假及疾病津貼會按適當情況根據《僱傭條例》（第57章）的規定給予。

附註: (1) 除另有指明外，申請人於獲聘時必須已成為香港特別行政區永久性居民。

(2) 作為提供平等就業機會的僱主，司法機構致力消除在就業方面的歧視。所有符合訂明入職條件的人士，不論其殘疾、性別、婚姻狀況、懷孕、年齡、家庭崗位、性傾向和種族，均可申請本職位。

(3) 非公務員職位並不是公務員編制內的職位。應徵者如獲聘用，將不會按公務員聘用條款和服務條件聘用。獲聘的應徵者並非公務員，並不會享有獲調派、晉升或轉職至公務員職位的資格。

(4) 薪酬、聘用條款及服務條件應以獲聘時之規定為準。

(5) 如果符合訂明入職條件的應徵者人數眾多，司法機構或會訂立篩選準則，甄選條件較佳的應徵者，以便進一步處理。在此情況下，只有獲篩選的應徵者會獲邀參加遴選面試。

(6) 司法機構的政策，是盡可能安排殘疾人士擔任適合的職位。殘疾人士申請職位，如其符合訂明入職條件，毋須再經篩選，便會獲邀參加遴選面試。

(7) 在臨近截止申請日期，接受網上申請的伺服器可能因為需要處理大量申請而非常繁忙。申請人應盡早遞交申請，以確保在限期前成功於網上完成申請程序。

每周唔計食飯54小時
痴撚線

其實好普通，街場大部分都係十個鐘。

十個鐘一日，返六日。
未計落場同ot

6日9個鐘 加埋食飯一個鐘=每日10個鐘

係辛苦d ga la, 但你可以同人講返工係幫終審法院首席法官手wor, 幾撚型